連尼住個名係咪來自laneige？

讀落都幾似

幫手諗下點樣將佢轉化成中文名成為LIHK既中文名

課外知識：法文 La neige 係雪咁解

雪仔

香港連尼討論區

雪尼 都幾好

佢好似解釋過
係佢以前既網名黎

連尼仔

連住尼連尼住

我本身諗左個叫
香港尼克討論區
Li=尼
HK=克（包埋香港架啦）
開左post無人理我